[記招] 胡志偉: 「林鄭 ，你幾時死？萬死不能...以謝天下。」

記招完結後，部份泛民議員亦情緒激動高叫：「８婆！賤人黎架！」

劉馬車上身

其實林鄭死咗，張建宗署任特首係咪會撤回修例？

泛民今時今刻先出黎？ 班仆街

尋晚發夢，林奠冚家死哂照推，直到有班絕症病人殺左十個建制派+自由黨倒戈先撤回修例。

平行時空？
人地琴日冇做過嘢？
想玩分化？

就算呢個林鄭下台 仲有千千萬萬個林鄭

次次有咩都話和平理性
睇下仲有幾多次和平理性

咩唔好俾機會狗察老解
講到好似得香港有軍/警咁

玩完一晚
今日二讀

抗爭/革命 有邊次唔流血

就係佢地有拖, 拖到依家港共要跳過程序二讀

所以就係泛民既錯？跳過程序呢個決定係邊個落？
搞清楚個思緒先講留言

我係認同緊飯民

咁既人都做到議員

會撒
新上任唔要民意支持？

根本女人先最恨毒

巴打你覆我個cm搞到對上位巴打誤會咗你
不過我明你講咩
共勉之

公道啲講 飯民今次比起雨傘革命進步左好多

今次泛民算係咁 又落街支持示威者同屌警狗 冇割蓆 議會又有做野
含唔含淚到時先算 而家槍口對外

起碼一條心

七婆係咪俾人軟禁？

唔講其他泛民，公道d講胡生又真係有前線出現過。

尋日佢地一齊食tears gas 仲有垃圾會保安鎖門唔俾佢地走

sor 巴打 誤會左你